換s9+定note8 好

用緊s6edge想換電話，
換s9+ 定note 8 好呢？

s9+

華為做假

換iphone

定s8+ 好呢

華為一陣執咗都唔知咩事

由屎味咖哩轉做咖哩味屎

note8 6gbram贏晒，今年啲旗艦仲出4gb

note8幾重下

s9+

開心使用中

仲華為 中興啦

note7之後你有見過爆炸咩？

s9+ 6gb ram喎

基於手感同外觀s9+

講華為果個你唔好水人啦

要筆定係要多一年更新
自己諗

筆直夠嘅直上S9+，平靚正嘅可以考慮S8+，S8+電反而好少少

s9+ or等note9

s9+ user

note8會lag 升左8。0會好啲 但都有小lag

都唔明三叔出an機點解出左咁多年都會lag機。。。屌佢老母。。仲要用得越耐會越來越慢。。垃撚圾。。

坐咗幾耐
我s6用3年未lag過

用過A8, 試用過Note8. 都係會小lag. 咁又點解釋？新機note8

我而家就係用緊note8